
                      traquilo agustin sepulveda aguilar de alozaina seguro que tu tio te la trae bien grabada de valencia como la roca,con air,rocky 2 3 y 5,timecop,teminator y danko calor rojo ad para morir la tienes repetida pero de las dos cual esta bien  hay mas preguntas.
        
            